{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030919?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 호텔 V(브이) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際には、客室料金は2名基準であり、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合は、直接提携店にご確認の上、ご予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 予約特典としては客室にバスルーム、防水TV、ウォッシュレットなどが設置されており、超高速光LANWi-Fiインターネットが完備されています。 8階と9階のサイケ照明が設置されており、VIP以上の客室では65インチPDP、準特室では55インチPDPも設置されています。 駐車は1階ロビーに30台駐車でき、高級チャットマシンも設置されています。 また、客室には天井型エアコンと超高速エレベーターが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店にご確認の上、ご予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはバスルーム、防水TV、ウォッシュレットなどが設置されており、超高速光LANWi-Fiインターネットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのフロアに特別な設備がありますか？",
            "answer": "8階と9階にはサイケ照明が設置されており、VIP以上の客室では65インチPDP、準特室では55インチPDPも設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1階ロビーに30台駐車でき、高級チャットマシンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には天井型エアコンと超高速エレベーターが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 433
    }
}